有冇巴打想打AOC?

好耐冇打過, vlan 有冇人玩?

冇